機管局：全日機場運作及航班升降正常

網上有人號召今日阻塞來往機場的交通。機管局表示，啟動了機場緊急應變中心，協調機場運作，全日機場運作及航班升降運作一直維持正常。

機管局今日曾根據機管局附例，要求一些人士離開機管局附例適用區。此外，下午部分人士於機場地面運輸中心聚集，機管局配合執達主任及警方執行臨時禁制令，要求這些人離開機場。